[白貓計畫 零之纪元]

好睇

可惜響隻game就死先出，如果響隻game最hit果時出應該會再多d人睇

已經有討論post